我母校 OUHK 真係比人嚴重低估左

發現多數笑OU既多數都係ASSO仔高清仔
事實上佢地連DEGREE都唔係
只係人地笑 佢跟住笑埋一份
但係係香港資歷架構入面
OU DEGREE的確係第5LV
你吹咩?
理得你讀呀SO HD讀到識飛
都只係一件得LV 4既傻西
相反我地OU仔已經可以報DEGREE要求既工
同做MT玩玩了

LZ牛逼6666😂
Skr skr!🤙🤙

然後見工老細要你用30秒時間解釋咩叫LV5

班ASSO仔連工未必有得見啦屌

hku同ou同時比offer你 你要邊個 即刻答我

要睇下係咩offer再考慮

老細問資歷架構都開始質疑你既學歷,正正常常又點會問資歷架構呢d野

係話你廢呀ou仔 你吹咩
見工果時係睇你唔起呀 你吹咩
升職係唔升你 你吹咩
搞清楚現實先啦

講得冇錯

我諗唔到ou有邊個offer好過hku
Hku6901都有前途過ou nursing

我記得OU好似有GBUS

駁唔撚到

其實我覺得冇錯
如果老豆老母大把錢應該讀OU好過
但如果老豆老母大把錢不如去外國讀
所以點解要讀OU
窮人未讀完都頂唔順
除非出黎做嘢一排想進修
都可以讀黎玩下

ouhk degree (lv5) >>>>> dse 8科5** (lv3)

多謝你

利申：6901graduate

st?
nd up?
nd low?
th?

2nd up

做緊咩？

掃地 吸塵 影印之類

world rank 排第幾?

會考都無c

Asso 仔入得返u 點解吾笑得ou

唔係教數嘅咩

全a點有c?

人要謙